如果對住條j用「去去武器走」會點樣？

佢哋嘅世界係咪噉樣幫強姦犯做魔法閹割？

係都用索命咒

用撕淌三步殺好啲

去去武器走對死物先有用
閹割嘅話隊條j入佛地魔個鼻度就搞掂

其實會唔會好難捉到人 因為佢哋會對受害者用記憶咒

你肯定條J做到武器？

Why not

無事發生
因為樓主條j太細做唔到武器

睇下夠唔夠魔蘋果
唔夠就直接用「整整石化」
再扑爛佢
2粒野就用「速速前」 拎出黎打邊爐

巨棒嚟

對住條J用速速前或者咒咒虐最好！

善良的J

牙籤可以用黎拮人

如果將條j部分石化咪可以增加硬度

連登條個個條j都好善良 因爲唔會用到

胸就可以用黎做武器
J都得?.?

樓豬都一樣

即係其實去去武器走除左去去武器走之外仲可以用黎攻擊人身體 咁所以你條丁會傷 但唔會走左

會射精